封路太嚴重，有淺黃家庭反感

轉淺黃家庭

有公司因為示威活動，提早收鋪，提早放工。
4點收工，但坐巴士，番黎要行馬路番，有人中途跌倒。
行到8點先到家。

至少2宗同樣情況。
佢地不滿番工受阻，放工又受阻。
受到傷害結果又間接傷害無辜既人。

希望大家唔好唔重視淺黃支持者。
我係過來人，我明白家人間接受傷，會怨恨示威者果種心情。

吓 sor9 我屋企人深藍都撐反政府wor 多謝林鄭

過左兩個月
如果遲幾個鍾返屋企 會動搖到你對呢件事既睇法叫淺藍喎

屌你呢d p牌低質帶風向就收皮啦

我都明白班藍絲係好憎D示威者阻佢地番工

但真係唔需要用縱火黎嚇走D示威者囉

你自己仆街都有得賴人?

7老80行公路。。。。。

係咪又坐屋企嗌口號就會有用？

同意，唔好太過份

條公路特別斜定係特別凹凸?

特別長

咁你仆街關人咩事

唔好咁無同理心。。。
始終係影響到香港人。
阿伯行公路番屋企有幾辛苦？

我唔係反對，但只係想下次行動改善吓，點照顧下啲放工既人？

例如沿路道歉，孭老人家回家咁。

咁希望佢睇嘛
柒婆今朝講咩

個問題係同乜撚野理心
你仆街係可憐
但唔關示威者事

唔好拉埋黎講

唔封路又點洗行咁長路搞到仆街?
其實我係想話,有咩方法,可以減少反彈?
例如接啲阿伯阿婆番屋企,等佢地無咁辛苦,仲可以贏掌聲?

收檔啦你
封路大把方法返去啦
行直路都會仆就直接坐輪椅啦 學咩人行路?

我覺得阻返工可以
但阻放工就唔太建議

Blocked